<極高汁1q題！！！！> 點解劉青雲正笨柒？

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

因為佢係八哥（八嘎）啊！！！！！！

哈哈

個樣一樣

其實唔明

好事嚟 證明你智商無被拉低

條問題改成
「劉青雲有幾多個哥哥姐姐？」
可能無咁多負皮